發覺d猁狗真係怨婦黎

頭先場波雷斯倒掛踢中高斯尼
個猁榮基又要提番文尼踢頭單野

仲有傻鳩「文明沙」喺阿狗po lur地

垃圾阿上番上半版未

阿狗唔駛輸就係度發癲